有冇人住龍珠島可以影D相黎望下

想睇下條路浸哂未

想見識下今年有無人揸車出入

係咪屋企浸緊唔得閒影比我睇

龍珠島陸沉未?

日本喎